9月8號 出嚟話畀全世界知 我哋不能接受

烈士
被告人士
三隻眼
心身重創義士
記者 義工 醫護人員 學生 等等等
傷害太大 犧牲亦都好大

總知大家推返行動Post呀 唔好收哂貨咁先得架

9月8 美國領事館見

唔出嚟
將來政府更加大哂
警察更加惡
每一個反送中嘅人都有機會被秋後算帳

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

推